點解要炒妖股？

明明大把靚股TSM, SQ, NVDA一年都穩定升100%
點解仲有人入場玩大麻股同埋啲自己唔識既股？

本細

搵多份part ime
開源節流

妖股一日升100%

跌返200%唔講？

人生太短 出手要大

做嬴100%果個咪得, 輸200%留比第個
你應該問點解無果個實力又要炒
而唔係點解要炒

我都係一隻妖股都唔會掂

on9 搵1年升100%同幾日升2，300%比

咪係 大把叻人都靠妖股上到岸啦

同意 好撚酸

其實睇自己取態，無話好唔好

妖股預大上落， 高風險高回報

1年先100%?
咪撚玩啦
連登學生股神
fresh grad月入50k
炒股1個月無升1倍當輸咗了

連登d人0.1買係點搵返來

貪心想搵快錢

因為貪心

重倉TSM
妖股拎黎練心練手速

其實講到尾都係貪心想搵快錢
賺下蝕下 都唔夠TSM搵得多

賭徒周街都係

真

其實係升200%，300%

妖股10倍不是夢

agger
自己對風向唔敏銳 見有報道先知
然後又猶豫儲多兩日氣先敢入場
咪一入就散水囉

因為個d 一星期 什至 一日100%
一年升100% 可以滿足？

妖股搜尋器